原來左膠係便衣狗

笑咗

左膠=狗

每人每日落去貼一張文宣唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠之後再慢慢升級

-0-0

我宣佈邊個再做左膠就打撚埋佢

都話

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

咩事
冇啦啦腰斬

點會得一個便衣走入去呀

push

講中左

班便衣係咪驚畀人發現無帶槍

照班狗既性格有槍一早開左

佢得罪咗大sir 所以大sir推佢入去送死

係咪白警黎

連登仔班左膠都

lm

白你老母咩

太多了輸民意的，讓他走吧 -0-0

原來四眼仔係阿蛇

今次真係有埋片

不嬲都話
冇人信

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

push
阻膠=便衣

唔好影大頭

唔係嘅話一早拉尻咗啦

都係警犬黎

做散仔係咁架啦

終於證實左

阻膠=狗
左膠=只會得把口

手足今次做得好
打埋阻膠=打黑警

出手阻止既係喬裝狗，出口阻止既係得把口

提早中止，希望今晚有命和你宵啦...

Condom 仔咪係咁用
而家咩年代呀，仲要個曱甴行入去同主辨方溝通？

真你佢黎?

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

呢個post要推

所以從來都話阻膠都可鶳

屌佢老母班膠阻撚住曬！

黑警condom

又係喎

pish

我宣佈見左膠殺埋佢！屌你老母有手足開曬傘啦。

笑死
跟我地講一次
左膠=便衣狗

邊個左膠邊個就係狗

左膠從來唔是自己人

把口起到助長佢地

拖左成5分鐘

成場捉鬼事件 冇人懷疑過捉鬼嗰班係咩人

現場見到仲有兩隻無鏡頭下被打到仆街，一隻狗推開第二隻搶住走，mon po狗你試下出黎吖，第三第四隻留左位俾你地

左膠係便亡狗

衣

仲要便裝

輸民意

-o-o

-@-@

正式宣佈所有左膠都係狗

笑撚左

原來係咁

最常咬人小隊組合

口罩便衣3-4個
落手拉人既

途人便衣
無口罩3-4 個
帶風向+唔落手既
以防突發情況

-0 - 0

呢啲狗都打唔少，mon po狗出黎扮便衣吖，手痕了

根本有阻膠就應該一律視作便衣甴看待

阻膠係狗既存在

符合港情

捉鬼問題完美解決阻膠捉鬼既就係鬼

=無便衣就會全民勇武

遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫過去6xxx死去既人報仇

我地小隊都食唔少呢啲狗，無鏡頭，背後重傷骨折被剪髮嘅大撚把，狗隊唔會公佈打擊班毅進仔士氣，反而全team愈做愈勇

Yes Sir

咁而家大家明個班日日屌「私了」輸民意既風向狗咩料未

正常人邊會做左膠，藍屍打撚死左都唔關人事啦，埋去搏比人打埋一份一定係狗

返去同你老母執骨啦 p牌狗

全部都係狗

好耐啦

便衣永遠都係行孖咇嘅
從來唔會單獨行動
所以左膠根本99%都係便衣

推

應該話 721 前有都可以接受嘅，
今時今日左膠最多唔出聲，
返連登開 post ，
一定唔會即場話人話勇武

阻膠不嬲係曱甴黎
作用就係緩和氣氛拖延時間
拖到全裝警甴到場

跟本唔會有同路人阻人打警殺警

左膠就是狗

置頂啦

以後有人阻即打，快靚正

7:3比啦
有3成應該係真心戇鳩

話左

阻膠=共諜=敵人。

原來左膠係鬼

打左膠打狗

狗保護狗

早幾個月前已經好多人講左阻膠係狗但冇咩人信

呢個四眼仔好彩早幾個月出嚟做左膠，如果唔係…

便衣狗

驚死

我現場見過神獸
有個black bloc 曬既做左膠護住隻便衣
仲係咁講再打會死人
但佢當時個姿勢係咁

便衣狗搵PKT血債血償啦

左膠=便衣狗
鶳

係。。。打左先

唔係警察點會保護警察
同意請分享

一早咁講

始終要比人鶳先識驚

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

同意

放心打

唔好理佢左膠定大愛
幫手擋就一併處理
當風氣形成，就無on9做大愛撚
到時幫手擋得就一定係便衣

一早講咗，左膠與綠曱甴一夥

-()-()

我都奇怪佢咁大膽敢落單 仲開咪講野串嘴

z

我宣佈 左膠 一定是狗！

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不嬲係咁講架

所以成日話，有班人成日笑而家好多左膠、黃絲豬呀，
其實呢班撚樣係打緊稻草人
(仲要以為自己屌得好醒，眾人皆醉咁)

果啲所謂左膠同9up黃屍，大部分係狗同五毛扮架大佬

咩事？

左膠淨係會嘴遁點會用身擋

左狗

你估得勇武有鬼？和理非入面隨時更多，發起人、前線、後排、勇武、左膠全部都係。
香港人本來好團結，所有分化都係班激化

Push

記者都幾阻掟 圍住晒

左膠=便衣狗=垃圾

agger

分享

Push.

出得黎都係憎黑警憎到仆街咖啦 點會有人阻手足打狗

—O-O

有邊次唔係

支持

終於證實左
多謝曱甴強幫大家掃除左膠心結

講左咁耐 樓主終於醒覺

好啦好啦夠夠啦 仲黎?

同樣處理

嚴正需要搵哂過往既左膠出黎對下popo相

其實到左今時今日根本就唔會再有左膠

仲有叫大家唔好打阻膠既人.....

你覺得班便衣唔會為左自己安全上黎帶下風向咩

ad & sup

好簡單 其實要有共識了
捉鬼 / 左膠 一律係狗

真差佬扮

左膠即係狗 狗即係左膠 大家以後醒水 有咩事 唔好勸交

這時候
護便衣狗的左膠
看見便衣狗被打到柒
就走出去
自爆咗

以後打左膠應該要大力過本身果個

根本一直都係便衣狗
你估真係咁多阻膠好似我咁咩

無左膠架，全部都係曱甴黎，唔好再聽人講夠啦夠啦就停。

根本冇左膠 阻人私了即係狗

—O-o

你而家先知？